{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084040",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "숲속식당"
    },
    "text": "森の中の民宿は、手作り豆腐、ムク、サムギョプサル、味噌チゲなどを提供しています。 この食堂は忠清北道永同郡黄澗面白華山と石川渓谷に位置し、毎日10:00から20:30まで営業しています。 当レストランは年中無休で営業しており、アクセスはファンガンic - 白花山 - 石泉渓谷 - 般若寺入口 - 森の民宿食堂につながります。 森の民泊食堂では代表的なメニューとして黒豆豆腐を8,000ウォンで提供しています。 黒豆豆腐はタンパク質とビタミンが豊富で健康に良く、柔らかい食感ともちっとした豆味が絶品です。 味付け豆腐と一緒に美味しい食事を楽しめます。 また、森の中の民宿は森の中に位置し、自然を感じることができる雰囲気を誇り、食堂周辺には美しい景色と楽しみどころが豊富で、家族や友達と一緒に食事をし、旅行を楽しむのに良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "この食堂は忠清北道永同郡黄澗面白華山と石川渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日10:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、この食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、アクセス方法としてファンガンic - 白花山 - 石泉渓谷 - 般若寺入口 - 森の民宿食堂があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表的なメニューは黒豆豆腐です。"
        },
        {
            "question": "黒豆豆腐の特徴は何ですか？",
            "answer": "黒豆豆腐はタンパク質とビタミンが豊富で健康に良く、柔らかい食感ともちっとした豆味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "森の民宿食堂周辺には何がありますか？",
            "answer": "森の民宿食堂周辺には美しい景色と楽しみどころが豊富です。"
        },
        {
            "question": "森の民宿食堂で食事を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、森の民宿食堂では美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "森の民宿食堂はどんな場所ですか？",
            "answer": "森の民宿食堂は森の中に位置し、自然を感じることができる雰囲気を誇ります。"
        },
        {
            "question": "森の民宿食堂は家族や友達と一緒に楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、森の民宿食堂は家族や友達と一緒に食事をし、旅行を楽しむのに良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 382
    }
}